國泰件事只會令人失去信心走上港獨

真係好撚on9
咁明顯咁粗暴干預香港事務
唔到和理非唔信香港法治已經死亡

唔係失去信心
而係就算有真普選，你都阻止唔到

因為你比中國揸撚住個春袋